Ricky ：在我心目中，摩連奴仍然是世界前三名的教頭

曾是香港足球代表隊成員的鄭兆聰，無論教練或評述經驗都十分豐富，對於摩連奴離開曼聯，他坦言不意外，又認為「寸王」的離開與曼聯管理層在增兵上未能配合有關：「在我心目中，他仍是全世界前三的教練，但真的需要運氣，他想買的人，老細買不到。曼聯不是傳統那種教練想買什麼球員就會買，更要考慮市場價值、賣到幾多波衫等因素。」人稱「南美聰」的他更直言，曼聯各方面都出現問題：「管理層，摩連奴和球員都出了問題。在我看來，目前曼聯陣中很多球員，都沒有能力踢曼聯。」

Ricky坦言，今季即使蘇斯克查接手教至季尾，都無助曼聯成績回升：「短時間內，無論由誰上任，都只能令球員變得比較開心，但不能解決成績問題，球會走到這一步，其實也知道要放棄這個球季。」蘇斯克查暫時會領軍至季尾，長遠而言，「紅魔鬼」仍需物色下任領隊，鄭兆聰認為在眾多「大熱門」當中，施丹會是較合適的選擇：「他比較有耐性、也比較包容，我不知道施丹是否戰術大師，但他這樣一個好波之人，在皇馬可以忍到佩雷斯3年，而且更拿到3個歐聯冠軍，跟大球星如C朗等的關係也不俗，他像是比較適合的人選。」

咁呀..睇埋呢球先喇下
Silva交比Yaya!
唉唷唷唷唷唷

摩daddy: Who?

域奇=香港摩連奴
兩個啲波一樣咁悶

但係佢直播狂踩曼聯喎

Ricky: 最想含既男人top3

夠專業，有個句講個句。唔通好似痢榮基咁直播打j咩

想要達子變渣古，想要比列錫變山齊士，想要中堅變費特

佢兩個果場狂笑摩佬

「我不知道施丹是否戰術大師，但他這樣一個好波之人，在皇馬可以忍到佩雷斯3年。」

明明好客觀分析緊
都忍唔住要暗示佩雷斯真係好難頂

Ricky 好波

魔性

就咁睇篇文都聽都佢語氣

南美聰講波夠熱血又肉緊，做live無乜偏頗有個句講個句，睇過就知
利申ricky打手

心臟唔好睇golf啦，足球太刺激喇

廢綿濃

一個腦筋上嘅錯誤

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

佢真係好撚鐘意講運氣 直播又係

利記對獌嗰場佢笑獌笑到乜咁
好鬼中立

心口撞牛丸

Ricky 係唔係到
點解無啦啦撞佢既
佢似撞個裇衫佬多過牛丸